**Приложение, отображающее списки компаний и сторудников, а так же позволяющее выполнять crud операции над ними.**
- Для работы требуется определить свои параметры подключения к БД в файле /resources/application.properties
- При логировании используются 2 аппендера - в файл и консоль. По желанию их можно изменить в /resources/log4j2-spring.xml
- Для запуска приложения используйте команду "mvn spring-boot:run"
